====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je m ' oppose à deux idées contraires : la première prétendrait que les architectures peuvent seules faire la ville , la seconde que la production architecturale devrait se soumettre totalement aux prescriptions urbanistiques .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
Total feature counts: 16

